\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{15 июля, вечер} \\ \textsf{Практикум}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, М.Д. Сапова} \\ \textsf{Механика}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}


\bigskip
\textbf{Оборудование}
деревянная линейка, груз известной массы (50 г), нить, груз неизвестной массы.

\bigskip
\textbf{Цель}
измерить массу неизвестного груза.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
	\item Рассмотреть различные способы взвешивания на линейке.
	\item Найти массу неизвестного груза.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item методика --- 3 балла
\item физическое обоснование --- 2 балла
\item измерения --- 1 балл
\item ответ --- 2 балл
\item погрешность --- 2 балла	
\end{itemize}


\clearpage
